東大醫療

OT MLS RD 全部都係poly神科 遲d仲有PT
加上最近OT都有認證 預計其他醫療科都會同poly一視同仁 出到尼做野起薪30k不是夢

所有dse考生 請揀東大

Agger

東華三院醫學院

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

東華=30k=專業人士